# Rehacer [[Ficha 14-02]]
94. .
En la primera oración sinceramente es un CC de modo que complementa a hablar mientras que en la segunda sinceramente es un adverbio de foco. En la primera indica la manera en la que tiene que hablar Juan mientras que en la segunda denota una actitud del emisor respecto a la oración.

95. .
